[攞錢走未] 而家唔走資，以後緊加走唔到

跟本香港制度已死，信譽破產，
以為北水會帶起個市，仲可以撈底？

惡法一出跟本 信譽、制度崩塌
無人會信支那，而家個空殼只係北水強撐
北水啲錢可能都係假，跟本兌現唔到，
自己都經濟萎縮啦，想藉機吸香港水補命咋，
用假錢換真錢，全部都係騙局

今日不走資
明日無得醫

一定要踩多幾腳！

唉～樓價唔識跌

成交零咪唔識跌

跌條毛 貨幣冇價值果陣
渣實體資產點都著數

驚咩 買黃金咪走得囉

香港單野上曬咁多國際版 唔知仲有冇人呢個時候想黎奶共 投資下香港呢